####恭喜車路士捧足總盃####

車狗咁嘅陣好難輸
開定先

恭喜恭喜

多謝

咁都要拎出黎bin

恭喜拎到飛機盃

捧不到的杯是飛機的